繼續支持賓科士打保持不失球記錄

@松泰英龍華

榜首

估唔到樓主支持熱狗手足，對你好失望

支持波台手足only ，沒有任何政治立場

u熱狗too

好多熱狗

幫雲加報仇